\section{Opis rozwiązania}

\subsection{Metoda sztucznych pól}

\begin{todo}
	opisać metodę sztucznych pól wraz z literaturą gdzie była wykorzystana.
	
	przedstawić wybrane funkcje wraz z wykresami i dlaczego akurat takie
	
	przykładowa sytuacja rozrysowana na mapie i trójwymiarowy wykres powierzchni ekwipotencjalnej.
\end{todo}

\subsubsection{Ograniczenie obszaru lotu}

\begin{todo}
	opisać system geofence - odległość do konturu ze znakiem
\end{todo}

\subsection{Model sterowania}

\begin{todo}
	opisać sterowanie prędkością a nie położeniem
	
	przybliżyć model odpowiedzi BSP - dość duża bezwładność
\end{todo}

\subsection{Implementacja}

\begin{todo}
	wykorzystane narzędzia
	
	struktura programu
	
	komunikacja przez Mavlink
\end{todo}
